[title: sola]

[anonimo]  
Sono sola...  

[m]  
Allora, pensami.  
Spogliati, lavati, diventa profumata per me.  
Lavati bene dovunque, ti voglio pulita dentro e fuori.  
Truccati, leggermente.  

Ti voglio solo nuda.  

Mettiti in ginocchio davanti a uno specchio grande.  
Accarezzati come fossi io a farlo, sul seno e sui fianchi.  
Stringi i capezzoli forte, bagnali di saliva.  
Li voglio immaginare erti e duri.  

Guardati mentre lo fai, perché sei bella, tu lo sai.  
Scivola le mani verso il tuo sesso e allarga le labbra con le dita.  
Toccati e mi immaginerò mentre lo fai.  
Toccati e immagina di farlo davanti a me.  
Entrati dentro, allargati.  
Non devi venire, devi toccarti fino al limite ma non devi venire.  
Devi resistere per cinque volte.  
Poi potrai. [m]
